傳說對決四人隊求改名

傳說對決四人隊求改名：

各位巴打絲打，我有四個成日一齊打機嘅同事，成日玩傳說對決4 排，為求有個隊型，想集體改名，希望出到嚟，睇個名就知我哋係一隊。但討論咗大半個月，依然未有定案，希望各位巴打絲打賜名，等我哋了咗件心事🙏🏻

四人為3男1女。

男1 光頭，中央肥胖，四眼，有腦有計(自以為)，各路角色均會使用。

男2 矮仔，英俊，為人霸氣(自以為)，主要使用物坦/JG/射手

男3 高大，運動員身型，多鬍鬚，為人健談，主要使用法師及物坦

女 運動型女仔，素食者，手機經常lag機，主要使用團控或輔助英

我哋要求一個有隊型、霸氣嘅名。

曾經考慮過嘅名有：

控到你嫑嫑的
坦到你嫑嫑的
射到你嫑嫑的
扑到你嫑嫑的
打到你嫑嫑的
雷到你嫑嫑的
推到你嫑嫑的
抓到你嫑嫑的
贏到你嫑嫑的
輸到你嫑嫑的
狗到你嫑嫑的
廢到你嫑嫑的
送到你嫑嫑的

霸氣@心
霸氣@肝
霸氣@脾
霸氣@肺
霸氣@腎

筲箕灣蒸翼
旺角陳浩南
鴨脷洲包皮
茶果嶺山雞
深水埗葉問

霸氣外露心(外壓/電圖)
霸氣外露肝(酵素/硬化)
霸氣外露肺(活量/積塵/結核)
霸氣外露腎(結石/衰竭)

男人要自由
女人講道理
廢老愛工程
廢老關愛座
廢老樂園
幼齒話當年

清理兵線
優先推塔
求你別送
請求集合

邊個係你

比你估，你話我係邊個。

三王一后

辣圾GAME

Tinky Winky
Dipsy
Laa Laa
Po

叫三男溝女對決

上限好似七個字，全形。
最小好似3個letter…唔9 知

我哋係要4 個人改4個名，唔係戰隊名。

Npc01
Npc02
Npc03
Npc04

做乜撚? 返2000fun問啦小學雞

屌

你

老

母

電腦
電腦
電腦
電腦
你老母

男1
男2
男3
雞

做乜撚嘢

可以零個正皮都幾好野

King1
King2
King3
Queen

[member]hi[member/]

有得4排？

改個名都諗咁多

你老母彈返去香討啦弱智仔

第七組